{"version":"1.0","response":[{"place_id":614079,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":246090246,"boundingbox":["39.5054735","39.5055735","-0.4247235","-0.4246235"],"lat":"39.5055235","lon":"-0.4246735","display_name":"Fires(imparell) - Cementeri, Avinguda de les Fires, Benim\u00e0met, Pobles de l'Oest, Val\u00e8ncia, Comarca de Val\u00e8ncia, Val\u00e8ncia \/ Valencia, Comunitat Valenciana, 46035, Espa\u00f1a","class":"highway","type":"bus_stop","importance":0.10000999999999996,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/transport_bus_stop2.p.20.png","geotext":"POINT(-0.4246735 39.5055235)"},{"place_id":615383,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":246090247,"boundingbox":["39.5054466","39.5055466","-0.4243937","-0.4242937"],"lat":"39.5054966","lon":"-0.4243437","display_name":"Fires(parell) - Cementeri, Avinguda de les Fires, Benim\u00e0met, Pobles de l'Oest, Val\u00e8ncia, Comarca de Val\u00e8ncia, Val\u00e8ncia \/ Valencia, Comunitat Valenciana, 46035, Espa\u00f1a","class":"highway","type":"bus_stop","importance":0.10000999999999996,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/transport_bus_stop2.p.20.png","geotext":"POINT(-0.4243437 39.5054966)"}],"timestamp":"2023-01-19T18:13:39.740337"}